
\input{./2G1/inc_2G1/2G1_base_dansunepyramide_enonce_sourcetex.tex}

\input{./2G1/inc_2G1/2G1_appr_patronbis_enonce_sourcetex.tex}

\begin{exercice} [Tournez triangle] [\algo]
Le triangle $SAO$ rectangle en $O$ engendre un cône de révolution en tournant autour de $[SO]$. \`A partir de: \begin{colitemize}{2} \item la longueur $SO$ \item l'angle $\widehat{ASO}$ \end{colitemize} proposer un algorithme calculant les dimensions nécessaires à la confection de ce cône.
\end{exercice}
\columnbreak
\input{./2G1/inc_2G1/2G1_appr_secantes_enonce_sourcetex.tex}
\input{./2G1/inc_2G1/2G1_appr_patron_enonce_sourcetex.tex}

\input{./2G1/inc_2G1/2G1_appr_sectionplancube_enonce_sourcetex.tex}
\input{./2G1/inc_2G1/2G1_acti_lamarchedesfourmis_enonce_sourcetex.tex}